同屋企人去旅行，有咩注意？

全家第一次夾到假去旅行，但好驚撚辛苦，除左要早起身，想知有無去過會因乜鬧交
我驚自己燥底屌鳩佢地。

一字記之曰：忍

你唔忍得不如唔好去，盞嘈交

景點唔岩佢地，要行路，食物唔岩佢地，多油，多生冷野，要早返酒店....

叫雞時小心少少

唔好亂bam屋企人

千期唔好行路 最好搵到交通點對點
行五分鐘路都會比說話你聽

辛苦晒你碌撚

唔好鬧交

千祈要plan到最舒服最少體力勞動
唔可以用後生自由行心態
咩都要有plan a plan b 交通食宿娛樂
預咗被人彈三彈四要硬食唔好黑面扯火
有咩返香港先嘈

老一輩唔識外語 (例如英文，日文)
少少野都要搵你幫手溝通

同意

好笑

耐性含忍
寧願舒服少少唔好貪平，寧願hea少少唔好貪多

唔好俾佢哋知價錢

去邊先

帶定安全套

唔好plan咁多行程

講真，跟團算啦

依樣真

要比時間佢地休下息

要行路同要早返酒店呢兩樣真係

我諗起個幾月前係hkg睇過一個高汁遊記
「我要同左膠老母港女家姐mk細佬去倫敦」
佢地冚家d conflicts多到好正又好笑
好掛住林子晞一家人

係咪話食龍蝦影咗200幾張相個post

一定要沉著氣